[交稅？]誠哥己經周圍入緊口罩返香港 政府呢？交稅黎做乜鳩？

誠哥沙士派維他命；依加己經周圍入緊口罩返香港。
政府呢？封關都唔敢，你要醫護救大陸曱甴都夠仆街啦，依加防裝都唔夠。打仗都俾支槍我呀，根本推醫護去死。

做野慢十拍，又扮封關，其實係想香港冚家剷。

交稅？交你老味

根本要玩死香港人

又一件青衣病發武漢臭閪

唔封關=分散人流

封關=已封關人流轉去原本已流量大關口=聚集人流(衰過停低填健康申報表)=加大於關口傳染風險=加大社區爆發風險=必定會閻港產

=唔假封關仲好過宜家

又冇口罩供應，又冇買賣監管，街上又冇警察巡邏，交稅俾邊個？

香港政府係用稅金殖民香港
服務市民 my ass

dklm交稅比誠哥算啦

你無交過誠哥稅?

又真 駁唔到

之前pps交錢咪交到俾誠哥，依加無撚左啦

交左地產稅原來有用